單身嘅同我入一入黎！！

小小心意唔好客氣

好有心，感激不盡，聖誕快樂

Thanks

咁少人單身

班單身狗訓緊啊，1月1號先起身，唔好嘈佢地啦

聖誕快樂啊樓主

多謝 冬眠到二月十五號先醒有冇得諗

多謝 聖誕快樂！

多謝

Merry Christmas 多謝樓主

冇人約咪訓到''黃朝八晏''囉樓主
多謝樓主有心

申利： 剛起床炸

聖誕快樂

扮乜訓 根本嬲豬我叫佢單身狗

多謝曬